子續帶八旬父打針：做所有嘢都有風險，我而家推佢出去過馬路都有風險

本港昨日（19 日）錄得首宗接種 BioNTech 復必泰疫苗後死亡事件，66 歲患糖尿病、高血壓男子，打疫苗後 3 天暈倒，經搶救不治，但暫未確定與疫苗有關。今（20 日）早 10 時許，在其中一個接種復必泰疫苗的接種中心，仍見不少人按預約到場，倫先生帶同 80 歲、以輪椅代步的父親及家人打疫苗，他形容「做所有嘢都有風險」，仍希望打疫苗後加強保護。

倫先生今早約 11 時到達西灣河體育館，同行還有 80 歲、以輪椅代步的父親及其他家人。問到錄得首宗打復必泰後死亡個案，倫先生認為「做所有嘢都有風險，我而家推佢出去過馬路都有風險，都係睇返數據啫」，擔心老人家一旦「中招」會更嚴重，認為打疫苗後「有啲保護」。

有撚數據咩柒頭

佢好想上車

條路自己揀

考子

睇黎啲保險已經寫曬佢名了

孝子

唔只慳返老人院錢
識玩啊

倫生咁孝順
人壽買咗邊間？

一個安樂死毒針
個個賤種港豬孝心出曬黎

原本諗住推老豆出馬路, 宜家唔駛?

又想呃200萬?邊有咁易

又行唔到又果頭近正常仔女都唔會帶去打啦
講等錢洗都係咁噁心

復必泰搏得過

除非好耐前買落, 咁老點受保

真係考順仔

成個post拉哂
五毛到咁明顯好難唔拉

五你老母

真，最有風險就係生咗個弱智仔出嚟。

留低番既係心意

推緊老豆上黑箱車

真係仆街仔

我第一時間諗到呢幅圖

成功靠父幹

Ching好波

真係識玩

驚佢唔死既風險的確有少少 開山刀劈落去比較必然

醒目
依家知得BNT會派彩

癡線
同你有仇？
其實係咪個個人都唔想出世

好似聽保險講過
打咗針之後死 意外保就唔賠
不過人壽呢D點都有得賠既
合法殺死屋企人
應該都幾多仆街會咁做

遊山節考

真孝子

已經係打biotech唔係科興都要屌

冇錯

CcToy 係咁

佢哋想一世戴口罩

孝感動天

咁快想要遺產

好恨筆錢 賣父求榮

叫姑娘打多幾支

香港無安樂死 依家有方法仲唔快快手咩

推佢出馬路

用佢餘下既生命發揮最大既價值

賤撚到

咁又兩球

雖然係打復必泰...

但我覺得個仔好想拎二百萬咁

孝子幫老竇買重保險

Wow

你細心諗下 科興 政府點都唔會賠 但復必泰 政府先有機會賠 咁緊係博Biontech喇

死唔撚柒去 果下你仲慘啦on99

乜撚野比喻黎

依家講緊你對件事個信任程度

你話推自己老出馬路有風險？

咁佢答左啲咩？

件事本身可以選擇打 或者唔打

但佢個例子係已經推左老豆出馬路 得死都唔死

做乜鳩 小學未畢業？

淨係唔洗繼續養已經賺左，有得賠就bonus

打 biontech 先有派彩
打科興, 專家一定話唔關事

買重人壽

DLLM 有250萬 我推佢跨區都得

愛國的孝子

Just a show

孝子應如倫先生

佢地有咩係唔屌

保險:明知有風險唔賠

真係孝感動天啊！！！！

層樓肯定轉咗名

老豆死左佢贏左
老豆唔死都贏左
雙贏

叻仔

唔係 你錯啦
驗屍報告寫有關 你就拎250
寫無關你就拎人壽

FF太多
政府話唔關事
保險話關事
兩邊都唔賠

孝義～～～永在心～～～～

冇兩球半重有保險 遺產

古天樂套意外有一幕都係咁

樓上成班恐懼撚

屌你,一陣打針死唔去佢就推老豆出馬路

安樂死

推老嘢出馬路唔係存心想靠害？

我都諗起呢幅圖

分分鐘間公屋都拎埋

等錢洗

人地又唔係打科興
打BioNTech德國野事實係防到呢隻武肺病毒喎
打BioNTech 幾十萬個老野先死一個
唔打中武漢肺炎死鳩硬咁濟
唔明有咩好笑?

唔好斷章取義
做所有嘢都有風險，我而家推佢出去過馬路都有風險，都係睇返數據啫
佢講得無錯
如果真係有用心睇過數據既話

謀財害命

200萬獎金等你拎

識玩 打biontech唔打科興 死左實有錢賠

250萬

早d，大家都輕鬆d

你條契弟
仲一覺唔覺意講埋心入面果句

支持

咁撚老

唔係呢隻都唔派彩咁仆街呀

想上車了

打Biontech 有咩問題

係佢地幻想入面以色列應該亡咗國

老人院要執笠啦

誠實豆沙色

睇第一頁以為去左黨人黨地

受訪個人咪解釋左，淨係以數據做指標

Bio&Tech有，科興冇

咁揀完梗係聽天由命架

exactly

人哋就綠燈先推
你就明明紅燈都照推

方便去英國嗟

你老味醫護財演，幾時帶埋你冚家打針呀

重點 人哋歐洲認證都要屌

倫生識玩

再見了
倫老先生

佢講到要推老豆出馬路
心入面果句都講埋出黎

好好笑

律師:倫生，份遣囑準備好了，搵日約個時間上黎簽名

為左200萬 你可以去到幾盡

叻仔呀 知道打復必泰先有機會賠

人哋目標清晰，但係埋錯唔會賠嘅莊

逆子

佢就好 老豆郁唔到任佢控制
自製遺產

我老豆老母話捐哂佢
樓都唔柒留
話我好懶要比啲task 我 cls

依家打針死普通保唔cover